[NBA] Devin Booker單場70分

痴孖根岩岩係youtube睇重播 以為個標題打錯分
點知真係咁癲 20歲rookie大爆發